衝擊一個非法機構，有什麼“違法”可言？！

認為香港民眾攻佔立法會是“違法”，這其實很可笑。

香港特首是大部分由北京認定的1200人選舉產生的，這符合香港基本法的立法精神中關於普選的承諾嗎？香港特區政府，嚴格來講，根本就是非法產生的。

衝擊一個非法機構，有什麼“違法”可言？！

-轉自王丹fb